{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101702",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "리치몬드제과점(RICHEMONT)"
    },
    "text": "リッチモンド製菓店(RICHEMONT)\\n_x000D_\nソウル麻浦区城山1洞114-5\\n_x000D_\nパン屋さん、08:00~23:00、名節当日、48席、ソウル三大パン屋さんの一つとして知られるソウル城山洞のパン屋さん「リッチモンド製菓店」を紹介する。 ここはカフェとベーカリーを一緒にする所で、古風なインテリアにふさわしく、多様なパンの味も絶品です。 テレビ番組「水曜美食会」でも紹介されたが、その前にもパン好きの人は大抵知っているようなソウルの有名な製菓グルメ店である。 全国のパンスンたちの味覚を虜にする「リッチモンド製菓店」。 ここで私が食べたいパンを思う存分選んでアイスアメリカーノ一杯と一緒にカフェテリアに位置してそれらを味わうなら、果たして天国は別にあるだろうか。 優雅で古風な場所でおいしいコーヒーと一緒にパンを食べたいなら、ソウル城山洞（ソンサンドン）の「リッチモンド製菓店」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "リッチモンド製菓店はどこにありますか？",
            "answer": "リッチモンド製菓店はソウル麻浦区城山1洞114-5にあります。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リッチモンド製菓店は08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店は名節の当日も営業していますか？",
            "answer": "はい、リッチモンド製菓店は名節の当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店には何席ありますか？",
            "answer": "リッチモンド製菓店には48席あります。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店はソウルで有名なパン屋さんの一つですか？",
            "answer": "はい、リッチモンド製菓店はソウルで三大パン屋さんの一つとして知られています。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "リッチモンド製菓店は古風なインテリアが特徴的なお店です。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店のパンは美味しいですか？",
            "answer": "はい、リッチモンド製菓店のパンは美味しいです。全国のパン好きな人たちにも愛されています。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店で何か飲み物も提供していますか？",
            "answer": "はい、リッチモンド製菓店ではアイスアメリカーノなどの飲み物も提供しています。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店の場所に近くでコーヒーと一緒にパンを食べることができるカフェはありますか？",
            "answer": "リッチモンド製菓店にはカフェテリアも併設されており、コーヒーと一緒にパンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リッチモンド製菓店はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、リッチモンド製菓店はテレビ番組「水曜美食会」でも紹介されたことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 446
    }
}